一個武漢肺炎，成功轉移貿易戰輸家既事實

又唔好咁講
呢個病毒嚟緊一定會繼續蔓延
就係睇吓佢可以去到有幾嚴重
對經濟嘅打擊一定好撚大
跟住啲人就會開始歧視同孤立武漢人